支那女走私藏羚披肩被捕 律師批印度：針對支那人

2名中國女子周四（18日）因為走私由藏羚絨毛製成的「沙圖什」（Shahtoosh）披肩，在印度德里機場被捕。不過2女的中國律師反而痛批印度海關，選擇性執法，不去查其他國家的旅客，但對中國人就嚴加檢查。

印度《論壇報》（The Tribune）周五報導，這2名中國女子（39歲及41歲）周四打算搭機從德里飛往上海，海關人員從2人託運的行李中，搜出了15條沙圖什披肩，估計市價約為45萬盧比（18.94萬元台幣），於是在登機口前把2人逮捕。沙圖什披肩是以藏羚絨毛製成，嚴格禁止於國際間買賣。

接手該案件的蘭迪律師事務所管理委員會主任劉逸星證實，印度海關已決定追究2女的刑事責任，除罰款約200萬元台幣外，她們還有可能被判處3至7年的有期徒刑。

劉逸星痛斥，從這起案例可以看出，印度對待中國人的執法不公。劉「相信」，印度機場每天有大量的其他國家旅客，攜帶同樣的產品出境，但印度海關卻沒有對這些人進行檢查或處罰。但碰到中國人時，他們往往帶有民族偏見，會處罰中國人。不過，劉逸星沒有說明，其他國家的旅客是否也和這2名中國女一樣，是「大量走私」，或只是單一紀念品。

劉逸星認為，印度海關基本上可以判斷攜帶這些產品的人，主觀上並無惡意，因為這些中國遊客沒有辦法判斷產品裡面是否含有藏羚毛。但現在印度海關卻認定，這2名中國女子走私藏羚毛披肩，並把她們羈押，充分體現出印度海關在對待中國人時的嚴重執法不公和帶有的歧視性。

就算係又點

15條都唔算走私你咪大撚曬?

一條已經犯法，宜家成15條咁多，你真係當人盲既咩。

吹呀？

又話雖遠必誅???

又係小農Dna 一有事就瀨點解佢得我唔得 人地都係咁 點解我唔得

屌你老母支拿邏輯:
1.別人也有為什麼只針對我
2.所以歧視中國人
3. 只是無知,並非惡意/故意

佢只係”話”其他人都有做，記住係話咋，冇證冇據亂up一通，學人做律師

小學雞邏輯

做律師可以咁撚樣講野嫁咩??? 正式強盜邏輯

退一百萬步講 人地真係針對你 又如何??? 你對印度做過乜野大家心照啦

支持印度放人 , 俾佢地保釋外出留返喺印度

支那律師個牌係咪淘返黎

哩個理由用黎帶毒無敵

行得正企得正怕咩人查

咁你係咪比人屈啊？

因為中國人個名臭囉 仲問

支國人犯法特別多藉口

4.牠還是個娃

係阿係阿 叫口交部出黎囉